罷工可能真係難，但唔消費得啦掛？

要罷工一日可能真係有顧慮
OK，咁起碼呢段時間減少消費都得啦掛？
尤其是表明支持送中/警察既商店
由得佢地照開鋪，但無人幫襯
燈油火蠟人工照出但無生意

商戶抵制名單

希望多D鋪頭都出黎罷市！

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

push